啲人隻手係咪跛架

成日行過啲雙門，一邊有人開左
就百九幾人迫埋同一邊
開埋第二邊門係唔係會死？

係
好撚汚穢唔想開

都係女人多，商埸玻璃門唔撚識推

阿伯阿叔都有，仲有d屍屍縮縮果d毒撚

屋苑出入又係咁，明明有兩隻門可以開，其中一隻係長開另一隻要自己用手開，D人死都要迫喺開住果隻門出入，唔識用手開另一度門...

公屋你拉大閘入面賤種企係度等你一開就極快出稷

你知唔知門把好多菌，d人打完噴嚏隻手摸果度，打完飛機隻又係摸果度

試過好型咁推開第二邊門
結果道門撞到對面條友

有時唔係唔想開
係「推」門 但係對面企撚左人

Same

尤其是勁多蝗出沒嘅地方，都唔知有冇超級惡菌

d門把好污糟
通常用腳推開

無錯, 有時一拉門我都未行, 對面就行左先, 好似我開門比佢行咁. 正仆街.

係 逼到根本開唔到。開到既我都會開

當你推開第二道門，班人就會好似發現新大陸咁望住你

最撚嬲係
前面再前面個人推/拉門
前面個人唔撚接力，打側個人sip過去
到你就硬食果度門
遇到好撚重果d門真係忍唔住屌柒前面

奉旨要幫埋後面嗰個人開門
唔幫就要屌 咁你eq都幾低

最煩係D人企哂係到想開都開唔到
次次開都衝到人 已經好慢咁開比哂signal都唔識褪

之前有香港學生發明自動消毒門把，竟然冇商場用，我對香港創科徹底失望

N年前屯門卓爾居遇過一單好經典, 成排門開得一隻單邊門, D人寧願排隊等過
我直接走上前自己開一隻門, 果下燥燥地講左一句「其他門壞既咩? 」

又月經post
都唔明點解咁小事都要成日提
無人推咪你推囉
廁所阿叔唔洗手要唔要日日開post講呀又

試過幫輪椅人開，點知側邊啲人老奉咁插埋嚟當撚咗我係看更開門迎送佢哋咁cls

香港人真係手跛架
除左唔撚 hand door 之外

過馬路d制都唔撚肯㩒, 成堆人on99 企係到等過馬路。

唔撳交通燈制都係堅ON9

近呢幾年係好嚴重
雙門既話一隻入一隻出都好正常
上星期去間商場
一隻門開緊同入面啲人都排緊隊出商場
咁我去開另一隻門入商場啦
屌你無啦啦有個阿叔見我開門就衝去我個邊出商場
我即刻撞返佢入去

呢啲情況通常都同佢鬥撞

另一邊又塞晒人開唔到

咁前面條友又係奉旨開俾你？

你知唔知自己講緊乜
我一路都講緊唔係奉旨幫人開
前面條友開門入完，夠位俾我入我咪入

度度都多菌

咁唔洗出街

你個樣似bellboy負責幫人拉門有咩計

啲人過門打斜行 , 開另一邊門會撞到啱啱過條友後腳 , 試過差啲打交

我過左之後會順手關門

老實講呢種風氣真係好醜怪 冇禮貌兼且冇同理心

唔幫手開門比門撞係抵死
撞到佢訓低做人肉門阻

好撚多閪人都係咁 不論男女老幼
次次都睇到我把幾火
而家我見到有人sip過去
我就大大力推開道門撞鳩啲撚樣
見到啲閪人啲無辜樣又痛咁就好撚爽

我會開完順手關返門

如同入lift企係排制前面但又一直睇電話，有次心情唔好特登㩒去停車場條友出咗去即刻㩒關門，見到佢想㩒開門不成功個表情

懶

真係好黑人憎

上次有個丫姐，
我一開門，佢就sip入黎，我理都唔理佢照行撞鳩佢。
佢仲要眼超超咁望住我。

明仔條仆街好污髒

係 所以通常我開完自己過
間硬拉番埋隻門

型撚到
想做你肉便器俾你調教

試過伏鳩後面唔推門條友 出完用後腳撐返度門

下次假動作 扮拉等佢埋黎就推鳩佢
度門淨拉除外

成班羊咁撚樣

我係用腳踢開/ hold門多

lift近呢幾年又係咁
啲人係唔會讓lift啲人出先
一開門就衝入去
次次都撞返佢地出去

同時好撚多人企晒係另一門前面，一開就會撞到佢，阻撚住晒

屌, 唔開迫埋都算
有D仆街, 我明明想推門自己開,
點撚佢D仆街好似莫生轉身咁, 一野鼠撚左過黎, 唔該都冇聲
屌你老母, 而家我係BELLBOY?開門俾你過呀?

同一道門有出入 有好多人寧願等都唔自己推隔離隻門

因為對面都企左班人，等緊過開左果道門，你要行另一道門會推唔到 淨係可以拉開 人係懶既

手機仲污糟過門把你咪又日日㩒

自動消毒門把喺商場根本冇用 ,大部份人驚嘅係口水鼻涕嗰啲， 消完毒啲鼻屎會消失？

唔係叫佢開比我呀...
係一個一個接力頂住度門唔閂呀
所有野都唔係奉旨架啦
所以先有所謂公德心之嘛

因為個掣係無用

連登仔：奉旨要讓你出先架

9成都係中坑阿姑大嬸，我會開到啱啱夠自己算
自己開啦仆街

咪臭係 有時同屋企人出街開門比佢地行
屌啲仆街老母 係都要攝住嚟行
係咪唔撚識開門
拎住一袋二袋 bb車 老人家 我都唔介意幫佢地開開門
有啲四肢健全 無抽嘢嘅師奶 呀叔真係唔會開門 有人行緊都照攝入去

我比較討厭D 幫佢頂住道門但又唔撚講唔該 掂行掂過

現時好多商場嘅門都係開一邊，個情況仲嚴重

其實反映大部分人自私左囉

有好多人係Pushing Side of the door都唔會推

寧願走去開左門果邊同人鬥撞車

通常見倒呢D撞車情況我就覺得你地班友煩

寧願搵個衫袖包住隻手或用手臂去推門

講到你唔識消毒同洗手咁

殘廢門

我依家會主動開門快過, 但淨係開到夠自己攝過就向後推番埋度門算

原post嘅意思應該係有班撚樣
襯有人開咗門 就會跟住sip入去/打尖
但唔會幫手推門 咁後邊條友就會硬食道門撞返黎

香港人自私仆街都好討論既

依家開親兩邊門
都開三十度攝入去算
當然要confirm對面唔會有人開門撞到我

啲廢老衝完入lift 老馮唔撳關門制

我一定會照入 一野撞鳩返佢入去
香港地禮讓就出事

我理閪對面有咩人 我要開就開 佢唔退後咪等比度門撞爆面

最撚難頂係佢地條龍打斜阻Q住另一邊門

有種錯覺推/拉會撞到第二邊行緊嘅人

一次有個後生仔一樣係咁，我示意要推另一隻門佢又唔撚讓開想快攝兩門之間過，結果夾9到佢就屌我老母，我屌9返工你唔撚見我開門架?

不過條友梗係唔撚回頭走撚左去啦。

女既最ON9見過兩隻門都無開，我同佢迎頭一人一邊，咁我讓佢一邊我一邊，點撚知佢見我閃橫又跟住閃橫，我再轉另一邊佢又跟，MARK到實一D空位都無，吹到我啤一聲。

成日係咁架啦，你係要推個隻門等佢地彈撚開

咁問題反而不大，唔駛咁計較

頂門大家好過者，咁你前面幫你頂住，公平D你都幫後面頂咪好，除非後面太慢，無人叫你企係度等

就係呢D ON9

用處真係不大，好似快幾秒左右，不過又好似唔係所有燈都一樣，好多年前都試過有燈唔撳唔會轉

我覺得反而係證明好多人係行屍走肉唔識思考，見前面係咁自己就做同一樣既野

d人推右邊門但推得一半
然後打側行去左邊門前面
咁樣你開左邊門咪撞到人
鬼唔想撞埋另一邊咩

有啲冚家剷仲有襯度門仲有一條罅快身攝過去

好似摩西分紅海咁 呆撚曬

仲有啲撚樣喺門後面你唔開佢唔開 然後一推就死衝過嚟

屍屍縮縮果d毒撚就係你呢啲

我會特登開另一邊，跟住撞鳩排隔離個邊既人

有次我拉門自己入，門對面條仔竟然即刻出黎，當正我開門狗咁

好有同感 開一開門都懶到爆
日日返工會經過個商場玻璃門
好多人掛住玩電話望電話唔會出手推門
就咁zip入上一個開既門位
有時都忍唔住後面鬧手跛嫁？！

你開埋咪唔駛逼囉

呢d係禮貌修養黎
孤兒仔？ 無人教？

做左幾多年香港人啊？
無力啊？

有冇修養？睇對邊個囉

香港人冇禮貌，西方國家既人一定會幫後面既人推住等佢接力

啲閪人見你一推門就即刻攝，
你唔開佢就企喺度等人開

利申：開到夠自己過就算

咁就唔撚係修養啦 修養係個人嫁

可能係我1999

ABC三個人順次序，我係C
A開門，自己過
B唔幫手頂住，度門未閂晒sip過去
C即係我，硬食度門閂埋黎，再用力開先過到

但明明只要B用極少既力就可以頂住，之後我同後面如此類推，就全部人受惠

當然，呢度好多人覺得冇需要咁做

女人嚟架？
趕時間或者唔知後面有人咪攝過去囉

你老豆老母死撚晒?
一黎就咒鳩人咁撚有家教?

呢個係最好結果，攝門個D係真正自私撚

又一條孤兒仔沖出黎

夠鐘食藥 唔幫後面開門就孤兒仔
你自己死全家都好心收下把口先啦, 講下幾慘呢度大把人呵返
get a life, Hide Blocked User - 唉好撚熱呀

屌，香港人係咁㗎啦，尤其班住公屋個啲，我自己住公屋都咁話
試過我行前幫屋企人拉住度門，屋企人有bb車行得慢少少，兩個後生男女，大概廿幾歲近三十左右，一下攝埋嚟，攝位都算，一句唔該都無，無家教到痴線

攝門隙個d人 每次見到就想笑

有時預唔夠位 撞埋道門到

真係柒到pk。成隻老鼠咁

好過寫推佢係狂拉話開唔到

最仆街係你次次一推另一邊，班撚屌會趕係你之前攝入去

？？你明唔明我打咩？

最戇鳩係仲會擋住你開隔離果隻門

用腳

真係最撚憎呢樣 有講唔該都仲好啲
我原諒你當你趕時間
唔講唔該個啲真係好似老奉做bellboy幫佢地開門咁
呢啲情況我通常會"接"鳩佢地 再撞返班仆街入去

呢d 正仆街黎，通常都係死港女多

正確

咁都食負皮 登你唔抵

我果部一定乾淨過

正皮ching好波！唔好益後面d港女臭閪！

咁都食負評 好慘

樓豬生出黎就係幫人開門

咁鍾意要人幫
餵埋你食飯好無呀

都話係禮貌

有時太多人入緊 我一推隔離道門就會推死佢地
所以我會選擇等 或者去另一邊開門

我就驚撞到人

其實可唔可以告d商場防火門長開，犯防火條例？樓下屋邨商場成日都係噤，啲人淨係用一邊門出入

拉門果d
次次拉開左, 前面d 撚屌就好快攝過來
有一次要攬炒式食左個位頂住佢再屌返佢度門我拉開你攝乜柒,法例要我幫你條柒頭開門呀

之後開始咁玩: 如果度門好快回彈就放手夾9 死佢, 一係企係度等佢推扮晒野讓佢行先, 反而呃到句唔該

利: 關愛座果堆受眾一定幫手開門

經常性遇到 D人塞曬係度 門又推唔到
你忍唔住拉門d人就當你幫佢開咁 勁快衝左過黎

我試過喺德福間萬寧，後門得一扇玻璃門，我喺萬寧入面出去，出面有兩個支那女人，佢哋兩手fingfing但真係唔撚開門 等我開，我推門嗰陣佢哋想衝入嚟
我心諗：而加我收咗你錢開門畀你啊？
跟住佢哋衝入嚟 我又衝出去，一度門兩個人過好撚迫 ，點知我個書包扣勾住咗佢哋其中一個人件裇衫鈕 佢又冇停低，我又冇停低，佢粒鈕差d甩 最後我頭也不回聽住佢兩個喺後面瓜瓜嘈，諗起都爽

經典黎架，樓主諗緊呢單應該俾後世傳頌啦一定

1823app幫到你，可以日日投訴一次

因為唔想夾死後面D盲毛

懶撚到閪真係
明明有兩度死都要逼埋一邊都唔撚開另一邊

試過同老人家出街，去到商場門口拉住道門等佢哋
個商場有三道大門，其餘兩邊都無人
老人家行到兩三個身位，有對中年夫婦喺隔離門個方向行過嚟，企咗半秒望一望老人家，擺出個屌咁撚慢嘅樣就攝咗個位行咗入去

好多女性係臭閪黎，每次都想人地開門/按lift關門，自己就橋埋對手，正臭閪！！！！

人類越來越懶.....

全民咬老綜啦不如可

Office 部𨋢係識自動閂門
不過要等5秒
啲人都係等佢自己閂
但係嗰部係消防𨋢
共要有一層有人㩒都會停
撞正放工時間
我頂咗兩層頂唔順
自己去㩒閂門掣

但啲人居然同我講
洗抈襠㩒
佢自己會閂

自己座大廈要㩒密碼先入得
有啲人見你出𨋢就企埋一邊等你開會畀佢入
通常我見到呢個情況而且又唔趕時間之下
我都會即刻轉左扮去開信箱
睇下條傻鳩點入嚟

當你去完廁所見到啲廢中/老劣完條鳩之後再掂度門你就唔會再有呢個諗法

好撚多呢d垃圾
仲要唔該冇聲

我都試過咁撞到個阿嬸，跟住俾佢鬧

空氣都含有細菌

仲有啲雙向門
啲女人成鳩日都唔出手
我係對面一定直推，跟手就比佢地西鳩面
心諗咁你又唔伸隻手出黎

心理學有得解釋 叫乜乜乜後群症

最on9係返屋企禁密碼之後都仲唔撚開門 要我開埋比佢

見到就火滾，會啤住佢地

而家都少見㩒制紅綠燈

邊到重有

我返工同住既附近都無 平時行街地方都無

家陣我唔理，有人同我差唔多時間行埋大廈門

我就行開幾廿秒等佢地自己開完入埋，先自己再去開門

推門都一樣，一見有人係我對面等緊我開門俾佢

我就行開扮攞野，等佢自己推門入黎，我再推另一隻門自己出去

費事浪費精神係呢班人身上

有d友on99推住度門,急急腳攝出去
佢攝出去就要打斜出,我推開第二邊門就撞鳩到佢

Exactly 就係咁

好撚耐啦喎, 女唔女人, 廢唔廢老, 毒撚定MK
絕大部份人都唔撚識推開度門比多啲人過到
推少少夠自已過就算, 慌死益咗後面個個咁

幫啲友唸埋
我益咗個唔識我又無so,
唔益人嘅我咪唔會蝕比人囉

唔知乜撚嘢心態

全世界都係幫佢開門嘅

嗰啲真係好乞人憎。

見你一袋二袋禁辛苦，好心幫你頂住對門 唔該都冇句 好心你行快兩步啦老奉開門比你咩

仲要西囗西面

係d臭鳩港男唔講唔該多喎
所以依家一開門就順手閂們等班無手死臭鳩自己開

d臭閪港女更加多！而家我淨係開比自己，唔益d臭鮑魚！

見到呢啲仆街,佢一攝,我會加速向前踩腳,次次都順利出閘

幫人開門果陣大概係咁

呢個先係重點

拉門呢

焗住都要拉........

有時唔係我唔想開 但有啲廢人係隔離未開果棟門到攝入去開左果到
佢地阻住哂點我開

試過啲水貨狗行到門口都唔拉，等係另一邊既我行緊埋去

然後行多兩步用第二隻門出，佢就擘撚大隻眼望住我

盡顯香港人縮骨性格

其實只係睇開門已經知道香港人既自私程度, 開門既就話屌當我bellboy奉指開俾你班仆街架, 順勢sip 入去既又係咁諗, 所以永遠唔會有人無私開門, 開完門都唔會hold 住俾後面, 因為冇人想做蝕底既一方 蝗係仆街, 但香港人都唔好得去邊

仲有撘笠唔撚㩒制删門

有用架咩啲掣

但有部份係㩒左先會轉
唔㩒係一世唔會轉
係咪on99企足一世

要撳果啲根本都唔會有車過或者條馬路好短
我成世人都係見過兩次
唔知所以冇撳又幾出奇

最撚憎啲閪人唔撚記密碼 就特登行慢過人等人去撳
人地撳撚完企係原地唔撚郁 好啦 拉開度門嗰陣就衝入去
屌你老母 工人呀?

D人唔介意等咪你㩒囉

樓上話無人開門就撞鳩對面，咪又係自私

我係開門人
見阿婆阿伯操身大細會等佢過先
正常無野都會hold一hold門
死捐果d會食我踭